百零蚊買咗對鋼頭鞋 踢嘢唔傷腳 安心又舒服

推到人人都買鋼頭鞋

21號記住著鋼頭鞋出街 危險呀 保護自己隻腳有咩事就一世

要留意重量

依家嗰啲好輕 又平 對鞋唔知點解唔見咗都唔肉赤

軍boot好d，最近發夢都係著住軍Boot

似樣啲都三四百， 依家行過街邊一百多啲有交易， 最緊要有鋼頭呀嘛 你知啦香港幾咁危險踢親嘢整傷自己隻腳就唔好

BTW 511軍Boot

新填地街或所有賣工程安全野嘅舖都會有安全鞋賣比工友，有平有貴(見過賣110，可能係清舊貨)，新工友買個陣記住安全鞋係好硬好重，平時着開跑鞋嘅話未必慣，記住試到對舒服嘅先買，買大少少之後加鞋墊都得，買左平時得閒着下，習慣下，開工先着唔慣就唔好啦。

有無護甲推薦？大眾價、質量有番咁上下。

新嗰啲一鋼頭鞋波鞋款都輕嘅 又幾好睇，又好著又好跑 係要加返個厚少少嘅鞋墊啫

原來係練武嘅朋友， 如果要平又有時間嘅話淘寶係一個好選擇

有隻係纖維頭同底，輕好多的

頭幾次著啲皮未軟真係磨到甩曬皮好L痛

我練開齊眉棍 好容易會打到頭同手
我見好多啱啱新學嘅朋友會貪平買工程頭盔得不償失， 係就買番個好少少㗎啦， 手臂可以試下用足球護墊用過都唔錯㗎， 電單車護甲都係依家兵器對打比較初皆會用到嘅護具

小心踢到自己友好痛㗎

開工款好易傷腳， 買大少少 買返個貴少少厚少少嘅鞋墊 鞋帶綁兩個結 咁就會舒服好多

做地盤真係慘連鞋都要買 希望各位大家都買對靚鞋保護自己 之前有工友出意外隻腳咁就一世， 職安真漢子地盤安全你要知

之前師父教落
講到天花龍鳳梗係得㗎，對面嗰個成碌木咁企喺度， 你行過去後面屌佢屎忽都得啦， 實情就係你未行到過去人哋就會出手打你
同上網睇片奪刀術一樣現實冇咁完美

21號，全民上裝，以暴制暴
我講緊打online game

用佢同隻狗踢波，不知幾開心，人狗共融，不過我咁廢驚到時唔覺意踢到隻狗想問到時唔知隻狗會點?

知多樣方法姐 圍落單狗嘅時候知多個方法無壞

利申 發夢見到

唔好告我我誠實使用電腦

我以前中學都有踢波㗎不過對面啲人血氣方剛成日都絕子絕孫腳， 我都好耐冇見過了 唔知依家仲有冇咁嘅中學靚仔

你咁樣講街邊師奶都唔信啦
踢到狗會告虐畜㗎 唔可以欺負動物

大家快d練番大力金剛腿，踢波好好玩㗎

依家D鋼頭唔一定係鋼做,可以係好硬既膠又硬又輕唔會好重

以前啲隊友叫我南區重砲王， 雖然好耐冇踢波但係都懷念嗰一腳世界波
著咗幾年個頭鞋我諗依家踢番波應該都大大力嘅 唔會閪腳

雖然冇金屬咁好但係好過冇呀 殘障就一世㗎啦好似話要冇曬兩隻腳先有殘疾綜援

可以試下安全水鞋

哦 鋼頭水鞋我嫌佢焗

唔好買工業安全鞋，太重，冇晒靈活性，買軍boot，但唔要重型皮革款，要現代輕量款，要尼龍同硬膠為主，輕好多，鞋底軟硬適中，跑得快同保護性之間要有好嘅平衡，其實一般運動鞋就唔太好，因為個底太軟，唔夠穩定性，易拗柴

最好真係5.11

又咁講依家係唔係都叫鋼頭鞋， 新嗰啲跑鞋款好輕我諗可能係有硬膠掛， 始終用得太粗買貴嘢都好快用完肉赤

人人都可以做地盤佬

21號！

我知道原來有唔少工友有追我啲POST
費事誤會 依家啲後生仔太暴力啦千祈唔好出去
呢個係講緊炒散 有興趣就pm我啦21號我哋仲需要炒散有興趣就pm我啦

好想買對鋼頭鞋保護對腳，有冇邊間啲鞋高CP啲？

鋼頭鞋正呀
唔使驚畀小學雞踩腳趾
你都知人多亂起上黎好難睇邊個出腳架啦

唔撚理 岩岩淘左鋼棒球棍 結他袋

會唔會跑慢左

試下自己菠蘿蓋硬度

依家有啲可能係比上面地盤睇野個陣着，係輕量啲同低筒。

以前近返工喺深水埗 我就買咗幾對110～299都有
110同埋129就係波鞋款
三百蚊嗰啲直情有扭式嘅鞋帶， 都幾盞鬼 可惜係timberland嗰啲皮鞋款

係咪鋼頭就不得而知， 我冇發生過意外但係同我一齊買嗰個工友話 啲嘢跌落去鞋頭有金屬撞擊聲應該係啩

我喺深水埗舊高登有意思隔離嗰間鞋舖買嘅

急

早就講steel toe
一來幾十蚊
二來全黑難認鞋
三來好實用

總之合地盤要求嘅規格就可以着去開工

我見過一個好棧鬼嘅圖片就係
什麼樣的冷知識是只要你一說出來
別人都會回「你他媽為什麼會知道這種事？」

超焗超重，非必要唔建議工友用

依家大家都係鋼頭鞋加鞋套㗎啦，但係有時唔除返個鞋套都認唔到鞋
著咗人哋對鞋好臭好唔舒服

出新填地街睇，記得買大少少加鞋墊

Bump

都係唔好喇， 好多新入職嘅工有個樣好後生
到時查上嚟人哋有閉路電視同啲廢青撈亂 我哋做得地盤手停口停ga

重唔重過普通既鞋？21號散時啲人唔習慣行慢咗就一世。

觀塘裕民坊有一檔好似賣緊清舊貨嘅安全鞋，應該會平啲

安全鞋就更會重少少㗎啦 但係通常鞋舖都有唔同款式嘅有輕啲有重啲嘅
揀好對鞋先開工
安全工作 快樂回家

Pish

職安真漢子
各位工友留意

地盤鞋？

返開地盤 安全鞋係碎料 走個時帶對鞋換

呢排落雨啲泥好濕 記住各位工友除返個鞋套佢 費事認唔到啲鞋 冇鞋返屋企

長知識了

一般安全鞋重跑鞋～兩倍，梗會。但鞋頭超硬無論你遇到咩情況都可以保護到你隻腳，兼且鞋底防滑，瓷磚加油都唔怕

落雨仲可以當下水鞋着，我依家差唔多日日着，當練下體能腳力

唔好呀 除非你買好貴嘅鞋 如果唔係平平哋買鞋套啦

著咗五年 頭先講到興起嗰個波落街踢 嗰一腳有返當年校隊南區重炮王嘅感覺

單車鋪有

推

護好頭手腳已經ok，一般藍衫防暴個身都冇甲

推到工友人人一對鋼頭鞋

勞工處指引要著安全鞋

想問下有冇圖 或者牌子型號

屋企大把 舒服又好著
有d成對timberland咁好靚 支持一人一對
利申做地盤紮鐵

地盤返工著緊

認真 對安全鞋 跑速-10%
就算輕既都係咁話
返工要跑黎跑去
真係要早啲買習慣下
到時做野危險好易受傷

利申 工友

正 thx

推到工友人人一對靚靚鋼頭鞋

唔好用踢，踩會更好。

深水埗北河街檔口大把

個個買鋼頭鞋
警察點樣睇鞋認人
千祈唔好咁做呀

Push

推推推推推推

鴨記有好多

推到工友人人一對靚靚鋼靚靚頭靚靚鞋

推到工友人人一對鋼頭靚靚鞋

推到工友人人一對靚鞋

請推 重要
地盤工友們
如果無著開 著過鋼頭鞋
記得開工前著幾日自己試下個FEEL先
通常都比較重同個筒易刮腳
需要時請著長褲SIP條褲落筒到保護自己隻腳 因為損左夾埋汗水一邊痛緊就會好影響移動

如著住鋼頭鞋跑係需要抬腿得比平時更高
試過幾次習慣左唔會有問題
視乎各人身體或鞋款會有所不同

相對 亦有好多好處
知道有工友會著去踢足球
企得更穩 (坐地鐵唔洗扶扶手 ， 比人推好難跌，推人更大力)

已經好耐無著 五年前有著去工地但無機會用
想買既巴打請去鴨記 相隔一條街有兩間賣
慢慢搵對FIT身 多數人都會買高筒 因為低筒通常腳腕會比較攰
兩三百左右 落工地一定要保護好對腳

有啲鞋著完一次出街就臭
記得要掉左佢
買啲平平地當一次性咁著抵玩啲

請問呢兩個係乜嘢牌子邊度有得買 實體鋪頭

其實去啲街坊鞋鋪買就得，間間都係果幾款，出街無咁突出

tfz

深水埗好多安全鞋賣, 幾好架~

重唔重，跑開長跑

安全三寶

覺得重班人
同我即刻去做運動 即刻

保護性大就必定減少靈活性，自古至今嘅戰爭，一切護具都離唔開呢個道理，自己判斷點取捨個平衡點

身嘅甲有保留，會好熱，大熱天時好影響行動

個隻劍叫rapier，上YouTube 打hema好多野睇

我平時着開，呢排着住遊行

屌 岩 有咩時近戰 可以kick佢地 腳都可以斷

求推介

求推介！聽日去買

要平就石星 rockstar , 以前跟車成日着

我唔推薦大家買石星牌

戴頭盔都可以踢到腦震盪
一係植物人
一係成世流口水鼻涕

真心買唔過
我寧願著污糟啲幾千蚊對嘅 Gucci , Ferragamo 都唔會著二百零蚊嘅石星安全鞋

華泰行480定580，MK果間好撚西，建議去鴨記果間買，或者搵多幾間格下價，同埋要試真岩SIZE先買，同平時波鞋碼著落差好遠，夜晚有時間上返兩晚安全卡堂，地盤佬身上有士巴拿安全帽豬咀都是很合理的

屌你班垃圾廢青， 我同啲工友講咋你哋唔好做犯法嘢

KY水彈(棍都揸唔穩，企又企唔穩)
樽裝唧忌廉(吱落紙碟獎門人飛出去，全身難清理)
吹氣水泡盾(高防禦夠輕身，放氣後隱藏度高)

以上物品行街均為合法之物

唔係想罵戰，你唔駛起曬鋼，純粹比下意見
1,解釋左效果唔多講
2,講緊既係無左視線同滑
3,你都要顧下巴打比人周到點拆

budget唔多
有無d實淨既安全鞋係200蚊左右？最好有找

追追post，巴打們介紹左幾款同要注意d乜，可以去街坊舖問下先，鴨記西九果邊有d街邊檔擺晒出黎，果d最平